五毛紅色警報 所有共產黨潛伏既力量已經出曬黎,連登係時候ban曬佢地啦

連仔今次係一次過清除曬五毛既機會啦